請問我fd EMBA畢業可否直升Phd拎獎學金？Btw:佢冇讀Undergrad，成功人士。

請問我fd EMBA畢業可否直升Phd拎獎學金？Btw:佢冇讀Undergrad，成功人士。